支持班傻閪保皇狗繼續出聲屌美國

不過我諗班戇鳩仔連香港關係法係乜都係今朝睇維基先知